以後邊個扑街係校台劇透大學啲course讀乜，唔好怪我報admin bam鳩佢

有冇考慮過我地依堆中學黨感受
比你爆一爆啲course workload,令唔令grade即刻無哂癮讀
特別係班n賤仔自己好自為之

哦

哦咩哦
我請你食菠蘿

又秒

要台灣royal級鳳梨

有蒼蠅的
大6 唔要先比你吃

係烏蠅

我讀到中二（一年網課）都未聽過身邊有人咁叫

又一個比我妙語連珠駁到乳塞！

烏大龜咪唔使畀連囝BAM？

佢就係比班大學mk 劇透到唔想入
以佢能力唔會入唔到

想睇投訴 快啲

唔好....唔好...

sorry lo
cuhk engg 1130
唔好讀hugo嗰班

你今次扑硬街

入到先算啦

依家係我冇癮入

唔好讀樓主啲course

你做乜三五七時又on99改埋啲咩西名

hi 霞c

條友吃一次檸檬就改一個新名,而家又準備起飛

有新女咪改名--‘’

Okok😅

你啲隨手十幾條女嘅mk 5能明我地.

請善用4重

你咪撚咁痴線啦上親建x就以為自己換女

-.-" 你估我系你咩

屌你老
想我死？

幾時帶隊去台灣教訓毒蛇幫

佳仔去左先我會考慮下

佳仔負責招呼丁瑤？

佳仔去睇山雞兩個仔女打摔角

死撚左架喇喎

照理咁計我都俾啲二打六打跛咗隻腳啊

你識飛架嘛大飛哥

樓主咁都要檢舉

動物台做到既嘢我哋校台一樣得

想問討論大學course犯左咩規

有冇考慮未讀嘅人唔想比你班劇透撚劇透！？

校園台唔係討論呢啲討論啲咩
你有無考慮過未讀過嘅人睇完討論之後可以避伏
同埋，你可以唔禁入去睇，我亦都唔信連仔會處理你呢啲無理檢舉
最後，溫書啦你

照咁計嗰陣A4同依家巨撚劇透po都可以比未睇嘅人避伏
Do u agger with me

唔使溫了
穏3322升u

牙中三雞，劇透點可以同討論course類比
你學校測驗都會同老師R tips啦
你會唔會話老師劇透測驗

憑邊個決定？你？

我係學校測驗阿蛇乞我吾好瞓覺交白卷

咁快啲同連仔檢舉啲X大討論區po啦
入面大把「劇透」
等你喲

樓主好型